{
    "Brand Name": "Refun",
    "Home": "主页",
    "About": "关于我们",
    "Services": "服务",
    "Projects": "项目",
    "Pages": "页面",
    "Features": "功能",
    "Our Team": "我们的团队",
    "Testimonial": "客户评价",
    "Quotation": "报价",
    "404 Page": "404 页面",
    "Connect Wallet": "连接钱包",
    "Welcome": "欢迎来到",
    "Empowering Marketing": "以人工智能驱动的策略提升您的营销",
    "AI Solutions": "无与伦比的业务增长AI解决方案",
    "Previous": "上一页",
    "Next": "下一页",
    "Award-Winning AI Marketing Solutions": "屡获殊荣的AI营销解决方案",
    "Our cutting-edge AI strategies have helped clients win in competitive markets.": "我们的尖端AI策略帮助客户在竞争激烈的市场中取胜。",
    "AI Experts and Marketing Strategists": "AI专家与营销策略师",
    "Our team combines deep AI knowledge with marketing expertise to deliver results.": "我们的团队结合了深厚的AI知识和营销专业知识，确保交付结果。",
    "Affordable AI Marketing for Every Business": "适合每个企业的可负担AI营销",
    "High-impact marketing strategies powered by AI, at a price that fits your budget.": "由AI驱动的高影响力营销策略，价格符合您的预算。",
    "24/7 AI-Driven Support": "全天候AI驱动支持",
    "Get round-the-clock support with AI-enabled insights to optimize your marketing.": "通过AI启用的洞察提供全天候支持，优化您的营销策略。",
    "About Us": "关于我们",
    "Leading the Future of Marketing with AI Innovation": "引领AI创新营销的未来",
    "We are at the forefront of using artificial intelligence to create marketing strategies that drive real business growth. By combining data, creativity, and AI technology, we offer custom-tailored solutions for every client.": "我们处于利用人工智能创造推动实际业务增长的营销策略的前沿。通过结合数据、创意和AI技术，我们为每个客户提供定制化解决方案。",
    "AI-Enhanced Managed Services": "AI增强的托管服务",
    "We offer fully managed AI-driven marketing solutions, ensuring your campaigns are optimized and running smoothly at all times.": "我们提供全面托管的AI驱动营销解决方案，确保您的营销活动始终优化并顺利运行。",
    "Dedicated AI Experts": "专属AI专家",
    "Our team of AI specialists is dedicated to providing personalized strategies that fit your business goals and maximize results.": "我们的AI专家团队致力于提供符合您业务目标的个性化策略，最大化结果。",
    "Explore More": "了解更多",
    "Youtube Video": "Youtube视频",
    "Our Services": "我们的服务",
    "Transform Your Marketing with AI-Powered Solutions": "用人工智能驱动的解决方案改变您的营销",
    "AI-Driven Digital Marketing": "人工智能驱动的数字营销",
    "Utilize data-driven insights powered by AI to optimize your digital marketing campaigns and enhance customer engagement.": "利用人工智能驱动的数据洞察来优化您的数字营销活动并增强客户参与度。",
    "Read More": "阅读更多",
    "AI-Powered Internet Marketing": "人工智能驱动的网络营销",
    "Leverage artificial intelligence to deliver targeted internet marketing strategies that drive traffic and conversion.": "利用人工智能提供有针对性的网络营销策略，增加流量和转化。",
    "AI-Optimized Content Marketing": "人工智能优化的内容营销",
    "Create and distribute AI-enhanced content that resonates with your audience and boosts your brand's visibility.": "创建和分发人工智能增强的内容，吸引您的受众并提升您的品牌知名度。",
    "AI-Driven Social Media Marketing": "人工智能驱动的社交媒体营销",
    "Maximize engagement and reach with AI-powered social media strategies tailored to your brand's voice.": "通过人工智能驱动的社交媒体策略最大化参与度和覆盖面，使其与您的品牌声音相匹配。",
    "AI for B2B Marketing": "人工智能用于B2B营销",
    "Deploy AI strategies to streamline B2B marketing efforts, increase lead generation, and improve client engagement.": "部署人工智能策略来简化B2B营销工作，增加潜在客户生成，并改善客户参与度。",
    "AI-Enhanced E-mail Marketing": "人工智能增强的电子邮件营销",
    "Optimize your e-mail campaigns with AI, ensuring personalized content that drives higher open rates and conversions.": "利用人工智能优化您的电子邮件活动，确保个性化内容，提高打开率和转化率。",
    "Our Projects": "我们的项目",
    "AI-Powered Projects that Drive Results": "由人工智能驱动的项目，推动成果",
    "AI-Driven Data Analytics & Insights": "人工智能驱动的数据分析与洞察",
    "Transform data into actionable insights using AI to improve marketing decisions.": "利用人工智能将数据转化为可操作的洞察，改进营销决策。",
    "AI-Powered Content Strategy": "人工智能驱动的内容策略",
    "Leverage AI to create content that resonates with your audience and boosts engagement.": "利用人工智能创建与受众共鸣的内容，并提升参与度。",
    "Target Market Analysis with AI": "利用人工智能进行目标市场分析",
    "AI-powered tools to identify and target the right market segments for your business.": "利用人工智能工具为您的业务识别并锁定正确的市场细分。",
    "AI-Powered Social Marketing Strategy": "人工智能驱动的社交营销策略",
    "Boost social media engagement and conversions with AI-optimized campaigns.": "通过人工智能优化的活动，提升社交媒体参与度和转化率。",
    "Get A Quote": "获取报价",
    "Need AI-Powered Marketing Solutions? We're Here to Help!": "需要AI驱动的营销解决方案？我们随时为您提供帮助！",
    "Our AI-driven strategies are designed to optimize your marketing efforts, delivering personalized and data-driven solutions to grow your business.": "我们的AI驱动策略旨在优化您的营销工作，提供个性化和数据驱动的解决方案以促进您的业务增长。",
    "Let us provide you with expert guidance and innovative solutions that leverage AI to transform your marketing and drive results. Get in touch with us today to explore how we can help.": "让我们为您提供专业指导和创新解决方案，利用AI转变您的营销方式并推动成果。今天就联系我们，探讨我们如何为您提供帮助。",
    "Get A Free Quote": "获取免费报价",
    "Your Name": "您的姓名",
    "Your Email": "您的电子邮件",
    "Your Mobile": "您的手机",
    "Choose A Service": "选择服务",
    "Digital Marketing": "数字营销",
    "Social Marketing": "社交营销",
    "Content Marketing": "内容营销",
    "E-mail Marketing": "电子邮件营销",
    "Leave a message here": "在此留下您的信息",
    "Message": "留言",
    "Submit Now": "立即提交",
    "Our Expert People Ready to Help You": "我们的专家随时为您提供帮助",
    "Alex Robin": "Alex Robin",
    "Founder & CEO": "创始人兼首席执行官",
    "Adam Crew": "Adam Crew",
    "Co Founder": "联合创始人",
    "Boris Johnson": "Boris Johnson",
    "Executive Manager": "执行经理",
    "Robert Jordan": "Robert Jordan",
    "Digital Marketer": "数字营销人员",
    "Testimonials": "客户推荐",
    "What Our Clients Say About Our AI-Driven Marketing!": "客户对我们 AI 驱动营销的评价！",
    "AI Marketing Results 1": "AI 驱动的策略显著提升了我们的营销成果。得益于他们的创新方法，我们的客户参与度和转化率得到了提升。",
    "AI Marketing Results 2": "他们的 AI 解决方案帮助我们实时优化了活动，实现了更有效的目标定位和更高的投资回报率。强烈推荐他们的服务！",
    "AI Marketing Results 3": "与他们的 AI 专家合作，彻底改变了我们进行数字营销的方式。现在我们拥有数据驱动的洞察，可以做出更明智的决策。",
    "AI Marketing Results 4": "他们的 AI 驱动营销解决方案帮助我们扩大了影响范围，并更有效地与目标受众互动。",
    "John Doe": "John Doe",
    "Marketing Director": "营销总监",
    "Jane Smith": "Jane Smith",
    "CEO": "首席执行官",
    "Emily Johnson": "Emily Johnson",
    "Business Owner": "企业主",
    "Michael Lee": "Michael Lee",
    "Marketing Manager": "营销经理",
    "Quick Links": "快速链接",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Terms & Conditions": "条款与条件",
    "Support": "支持",
    "Newsletter": "新闻通讯",
    "Newsletter Description": "正如本网站所述，痛苦不可避免，但也有痛苦。",
    "Sign Up": "注册",
    "All Rights Reserved": "版权所有",
    "About Us Title": "关于我们",
    "Leading Future of Marketing": "引领未来的人工智能营销创新",
    "Forefront of AI Marketing": "我们处于使用人工智能创建营销策略的前沿，推动实际的业务增长。通过结合数据、创造力和人工智能技术，我们为每个客户提供定制的解决方案。",
    "Managed Marketing Solutions": "我们提供全面托管的人工智能驱动营销解决方案，确保您的活动始终优化并顺利运行。",
    "Personalized Strategies": "我们的人工智能专家团队致力于提供符合您业务目标并最大化结果的个性化策略。",
    "Transform Your Marketing": "用 AI 驱动的解决方案改变您的营销",
    "Utilize data-driven insights powered by AI": "利用 AI 驱动的数据洞察来优化您的数字营销活动并增强客户参与度。",
    "Leverage artificial intelligence for targeted internet marketing": "利用人工智能提供有针对性的互联网营销策略，以推动流量和转化。",
    "Create AI-enhanced content that resonates with your audience": "创建和分发 AI 增强的内容，吸引您的观众并提升品牌的知名度。",
    "AI_Digital_Marketing_Description": "利用AI提供的数据驱动洞察，优化您的数字营销活动并增强客户参与度。",
    "AI_Internet_Marketing_Description": "利用人工智能提供针对性的网络营销策略，提升流量和转化率。",
    "AI_Content_Marketing_Description": "创建和分发AI增强的内容，吸引受众并提高品牌知名度。",
    "AI_Social_Media_Marketing_Description": "利用AI驱动的社交媒体策略，最大化参与度并扩大覆盖范围，确保与品牌声音相一致。",
    "AI_B2B_Marketing_Description": "部署AI策略以简化B2B营销工作，增加潜在客户的生成，并改善客户参与度。",
    "AI_Email_Marketing_Description": "使用AI优化电子邮件活动，确保个性化内容，推动更高的打开率和转化率。",
    "Client_Feedback_Title": "客户对我们AI驱动营销的评价",
    "Testimonial_1": "AI驱动的策略显著提高了我们的营销效果。由于他们的创新方法，我们看到了客户参与度和转化率的显著提升。",
    "Testimonial_2": "他们的AI解决方案帮助我们实时优化了活动，提高了目标定位的有效性和投资回报率。强烈推荐他们的服务！",
    "Testimonial_3": "与他们的AI专家合作彻底改变了我们对数字营销的看法。我们现在拥有数据驱动的洞察力，使我们能够做出更明智的决策。",
    "Testimonial_4": "他们的AI驱动营销解决方案帮助我们扩大了影响力，与目标受众的互动也比以往更加有效。",
    "Projects_Title": "项目",
    "Our_Projects": "我们的项目",
    "AI_Powered_Projects_Title": "以人工智能驱动的项目带来成果",
    "Project1_Title": "AI驱动的数据分析与洞察",
    "Project1_Description": "利用人工智能将数据转化为可执行的见解，从而改进营销决策。",
    "Project2_Title": "AI驱动的内容策略",
    "Project2_Description": "利用人工智能创建与您的受众产生共鸣并提高参与度的内容。",
    "Project3_Title": "AI目标市场分析",
    "Project3_Description": "AI工具帮助识别和定位适合您的业务的市场细分。",
    "Project4_Title": "AI驱动的社交营销策略",
    "Project4_Description": "通过人工智能优化的活动提升社交媒体参与度和转化率。",
    "Features_Title": "功能",
    "Breadcrumb_Home": "首页",
    "Breadcrumb_Pages": "页面",
    "Breadcrumb_Features": "功能",
    "Feature_Title_1": "屡获殊荣的AI营销解决方案",
    "Feature_Desc_1": "我们的尖端AI策略帮助客户在竞争激烈的市场中获胜。",
    "Feature_Title_2": "AI专家和营销策略师",
    "Feature_Desc_2": "我们的团队结合了深厚的AI知识与营销专长，以实现结果。",
    "Feature_Title_3": "适合所有企业的实惠AI营销",
    "Feature_Desc_3": "由AI驱动的高影响力营销策略，价格符合您的预算。",
    "Feature_Title_4": "24/7 AI驱动支持",
    "Feature_Desc_4": "通过AI提供的洞察力，全天候优化您的营销策略。",
    "Our_Team": "我们的团队",
    "Our_Expert_People": "我们的专家随时为您提供帮助",
    "John_Doe": "约翰·多伊",
    "Jane_Smith": "简·史密斯",
    "Emily_Johnson": "艾米丽·约翰逊",
    "Michael_Lee": "迈克尔·李",
    "Marketing_Director": "市场总监",
    "Business_Owner": "企业主",
    "Marketing_Manager": "市场经理",
    "Quote": "报价",
    "Error_404": "404 错误",
    "Error_404_Number": "404",
    "Page_Not_Found": "页面未找到",
    "Page_Not_Found_Description": "抱歉，您查找的页面在我们的网站上不存在！也许可以返回首页或尝试使用搜索？",
    "Go_Back_Home": "返回首页"
}